一張GOOGLE MAP話你知香港人返工決心有幾大

無左吐露港, 我咪行大欖, 行林錦, 兜幾耐塞幾耐我都要返工

而家已經11,2點都仲係咁, 朝早7,8點難以估計。
痴線架真係。

其實有呢d平行時空奴才畜生
維尼小學生 想佢既中出傀儡做100年 甚至200年都冇問題

黃奴

唔緊要，咁係好事來
即係代表我地繼續行動升級都無問題

之前又話咩唔好搞馬路之類

其實根本我炸左條路都唔會令啲人真係唔番工
啲人爬足一日番工都制
所以根本唔洗理，最好就係搵個籠困住啲人
除左咁做之外，根本其他行動都係雷聲大雨點小

出去支援都要行嗰邊
問大埔出POLY都冇人答到
一係揸車搭車行大欖林錦
如果唔係就要行出沙田搭車

每人返少1個鐘=一個月罷工兩日

靜靜地罷ok？

其實google map點連車流

主要GPS

雙行線黎喎
D車塞到死

推

朝早望過都係咁